有冇人用開洪興白花油

用洪興白電油燒鳩你隻狗

拿，玩還玩，唔好拎洪興兩個字黎玩！

黃興黑興呢